有邊個可以阻止利記？

最強之矛和終極之盾

g

好快會比車仔雙殺